Dossier :
    
    Autorun : Lancement du Script

    MyPerso :Regroupe les fichiers du script pour eviter des corruptions
    
        Func : Regroupe les fonctions
            Main : Regroupe les fonctions principal à la génération des VGUI

        Menu : Regroupe les menus créer à partir des fonctions
            Menu MyPerso : Regroupe les fichiers pour le menu MyPerso